一早起身，成班看更食左笑口棗咁

好想開佢地年

開

平時西口西面

每年唯一會笑嘅時候
平時有個夜更替更嘅成日閪口閪面，我今晚就睇下佢係咪仲咁閪面

未行到開門已經聽到恭喜發財